大學讀 chem的你，做緊咩工？

如題。我做緊對電腦既工。

自己google下啦

ambulance man

地盤

又黎

bank

食物銀行

救護員

讀chem不如唔好撚讀一早考警犬